究竟當年賭場風雲係有幾咁好睇

當年收視好似唔係太高
但係歐陽震華超好戲，仲有國際艾美獎提名
當然仲有三哥

早兩日返睇左，三哥開始痴線果期個樣真係好好笑笑

但去到後面完全暴走
佢應該唔會再翻睇呢套嘢

主題曲好聽

有冇人睇過張智霖 杜民澤 套 勝者為王？

笑死,如果你問九幾年果套勝者為王就有討論性姐

九幾年個兩套幾好睇，有陳木勝做編導

我望住牌上面d公仔，好似識跳舞咁，之後就記得哂喇

其實我鐘意千王之王重出江湖多D

4條煙

人生太短，出手要更大

bobby 好戲
係咪痴撚線
套套戲都同一個tone
"唉我真係比你激死喇"

嘩......四條煙呀!
齊歡暢快你輸咗喇

仲有蔡少芬同王宗堯

個陣三哥仲未變型佬 柒下柒下咁

你贏嘅機會係零呀!

賭場風雲，酒店風雲，歲月風雲都好正

劉松仁

三套都係李克勤唱主題曲
三首都好好睇

*聽

無懼傷心畫面～記住我共你相愛每一天～

又有po

站得太久~

黃宗澤扮乞衣，之後變型都好正
楊怡黑蚊蚊

呢套劇mvp係benz雄，好好戲

諗起陶大宇

你今日贏既機會係零呀

睇多次benz雄係黑市醫院嗰幾場戲，
邊忍住痛講做兄弟有今生⋯啲鼻血又跟住流，好撚正

齊歡暢!!你開嚟見我!!!
你輸梗架!!!!你開嚟見我!!!!

波比太正

呢幕睇到喊
三哥仲諗住帶佢去打邊爐，點知…………

萱圈做爛賭婆都好放

歲月風雲
舔共劇，拍嚟慶祝香港回歸十週年

人生太短

最深刻係最後個open ending

真係好好睇
喬正初齊歡暢周福榮李青雲藍小茵

我呢生人犧牲晒所有野 結局最開心只不過係打邊爐嗰陣時

喊撚左

嗰陣中港關係冇而家咁惡劣

三哥d激動戲 完全唔得 太搞笑
喬正初個角色明明有好多內心好多發揮
由佢一步一步墮落到返唔到轉頭
三哥真係差d

Bobby呢套野入圍艾美獎

佢一出道已經係型佬

譚仔？

條撚太短 碌鳩要變大 條女先肯比你奶

屌你 句野又真係有聲

齊歡暢

細個嗰陣每逢長假期都會開嚟睇,
不過後期啲劇情麻麻
最鍾意係阿富由隱青變少年賭神,
bosco演繹得好好 最記得佢喺天橋底執魚蛋食嗰場
佢同楊怡條線都好好睇,
不過佢哋都已經好多年冇合作

拿什麽出去抵押 才能換愛永久
發誓贏他多一次就夠 為和仍沒法收手

呢d歌詞可以記一世

贏得風光 豪得精彩 自己偏偏感覺失敗

影響左之後既自己
一生太短 出手要更大

無線應該以後都不會再有艾美獎提名。港劇最後的光輝

為甚麼結局不是我想的那樣

好撚出色
人生太短出手要更大
Bosco本身係客串 好似做得好所以加左好多戲份
齊歡初張來富珠美喬正初李青雲

反而覺得黃宗澤可能成世做得最好係呢套

連碌鳩都輸掉再任人踩 依然笑得爽快～

benz雄好慘
死左喊到仆街

條J太短，look鳩要更大

比唔上王晶套賭城風雲

有秦沛
張家輝
陳庭樺
仲有摩擦力

果陣真係追嚟睇，重播再睇一樣咁正

on9 00 後? 睇過跛co 未

最撚正係澤囝由underdog乞e仔變到名成利就

站得太久

最近翻睇左 好撚好睇

光頭佬

我都覺好正
但其實我覺得而家嘅benz雄仲正

呢套真係好正
首主題曲仲記得晒

有時過大海嗰陣 都會唱 人生太短 出手要更大！！！

反而我覺得佢演內心係幾好
例如想喊但又要笑
當然佢爆走䋕火睇幾多次都笑到痴

睇到想食kfc

你J左呀？

梁勁廢做得最好既戲
後生果種囂張 目中無人
根本做返自己

重睇緊，睇到第10集

好少睇tvb戲，唔知點解呢套好鍾意睇，俾個good樓主

因為最後benz雄會死
所以次次重睇到某一集就會唔想睇落去

有 個時亞視播有追哂 個時覺得好好睇 依家唔記得了

萱圈有兩套我對佢都印象好深，一套賭場風雲一套洗冠錄2

前排先睇完，bobby 同benz雄真係做得好好睇
睇完想去賭

我都係
明明個陣仲係小學雞，但到而家都仲識背晒成首出黎

前排重睇 最尾三哥起差館落口供講最開心既日子係打邊爐 之後bobby係錄口供室出面喊嗰一幕真係

bobby同bosco跳落山咁岩跌落車到個下 咸左

洗冤錄2係佘詩曼滕麗名喎

當年首播聽到首主題曲幾好聽 就吸引左去睇 睇左幾集覺得好好睇就集集追到結局

第幾天 被討厭

連碌鳩都斬斷再任人踩 依然笑得爽快

尖頭同10仔，主題曲都好聽。亢帥克。
樊亦敏好好j

But
N

雖然演員演技麻麻
但個個啲發揮都唔錯

睇過賭城點樣未睇過跛co啊戇鳩鳩咁

最好睇其實我覺得係講bobby 同澤囝嘅兄弟情
由失散到搵番 再俾三哥帶壞
好正

唔好食啊呀富！唔好食粒牛丸啊！你返唔到轉頭架！

後尾溏心風暴佢哋都係做夫妻 但係之後佢哋就無再合作

Basco個能力根本係外掛級
唔使跟三哥學都已經屈晒機

廿幾年前既張家輝

條撚太短，即刻切去賣

全盛嘅$12000

agger

好撚好睇

我記得第一集響外國好似攞過獎

萱圈梗係尋泰記啦

呢套戲我都有睇，極度嘔心

Benz 係黑市醫生到嘔晒泡

終於有人講唯唯都有做bobby後生

亢帥克唱歌好好聽,而家去咗邊
果年決賽表現仲好過羅力威

播極都係果幾幕差d唔記得佢

哇！！！！

成套劇最大疑問係:點解一開波三哥指使勾引bobby果條靚女,會變到好似郭少芸咁既樣

唔可以當我贏
一定係你輸

齊歡暢！

講真旋律好聽詞又有意思

呀Me呀~

萱萱梗係美味天王啦

Sorry 記錯，係1先啱

萱萱緊係流金歲月啦

benz雄係黑市醫生到抽搐一幕到依家仲記得